我係20後 你問我答

屋企廚房幾大

同你啊媽個胎盤差唔多size

我都係善心打破零回覆姐😭

其實我係諗定左先出po
無攻擊性
乖，唔好唔開心

你乜撚野bb咁撚巴閉兩年都未出到世?

我有話出左世啦咩
我未出娘胎架，傻鳩

你係未來人定死老鬼?

仲係子宮入面既老鬼
Chill住幹細胞咁覆你

幾時死

無興趣做流產界kol